冇人有玩coc部落衝突？

係咪個個玩哂個皇室戰爭冇人玩

鬥掛機？

主城就黎升剩城牆。最近好煩，隻驚越黎越chur人玩

有玩呀，有無人想加入我部落？
名稱：HEHALA
等級：11
Clan Tag：#ULOLPGY
Location：Hong Kong

申請時講明係香港人就OK

有興趣玩既巴打可以考慮轉過黎我地個CLAN 我地會連續開戰 有WHATSAPP GROUP 最長試過十三連勝 clan 名:apple family #2VQ2UCL8 入黎話係巴打就得